去邊working holiday好

Plan緊下年去，但去邊到好

澳洲？

德國

想去其中一個歐洲國家wh
最想去法國 但完全唔識法文
唔識當地語言真係冇咁好食玩

利申 澳洲wh 緊

Hi 法國唔識法文intern 表示做得好開心

法國wh好似每年得100個位 仲要面試
搵野做又難

咁都要問？
我只能建議你去長洲

加拿大o5ok 想去

英國

富士康

哇 你害佢喎

我冇

紐西蘭
利申未去過